\documentclass{report}
\usepackage{caption} %necessaire pour \captionsetup{}
\captionsetup[table]{skip=10pt} %modifie la distance entre caption et le tableau

\usepackage{placeins} %pour FLoatBarrier
\usepackage{graphicx} %pour la commande includegraphics
\usepackage{subcaption} %pour l'environnement subfigure
\usepackage{amsmath} %pour l'environnement align
\usepackage{listings} %pour lstlisting
\usepackage{lipsum}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}  
\usepackage[T1]{fontenc}
\begin{document}
	\title{TP LaTeX}
	\maketitle
	\chapter{Début}
	\paragraph{Para1}
		Ceci est le premier paragraphe
		
	\section{Section 1}
		Ceci est la première section
		
	\subsection{Sous-section 1}
		Ceci est la première sous-section
	\begin{table}[h] %pour bien positionner le tableau
		\centering
		\caption{Besoins Fonctionnels}
		\renewcommand{\arraystretch}{1.5} %modifie la distance entre les lignes
		\setlength{\tabcolsep}{1cm} %modifie la distance entre les colonnes
	\begin{tabular}{|c|c|}
		\hline
		Besoins fonctionnels & Importance \\
		\hline
		Besoin numero 1 & importance \\
		Besoin numero 2 & importance \\
		\hline
	\end{tabular}
	\end{table}
\FloatBarrier %pour que le texte s'ecrit apres le tableau, a besoin du package placeins

\begin{figure}[h!]
		\includegraphics[width=\linewidth]{container}
		\caption{boite}
	\begin{subfigure}{0.497\linewidth}
		\caption{miniboite}
	\includegraphics[width=\linewidth]{container}
	\end{subfigure}
	\begin{subfigure}{0.497\linewidth}
		\caption{miniboite}
	\includegraphics[width=\linewidth]{container}
	\end{subfigure}
\end{figure}
\FloatBarrier
\subsection*{Formules mathematiques}

\begin{itemize}

\item{Formule de math en-ligne} $3x+5=7$
\item{Formule de math avec l'environnement équation}

\begin{equation}
3x+5=7
\end{equation}
\item{Formules de math avec l'environnement align}
\begin{align}
3x+5 &=7 \\
3x &=2 \\
x &= 2/3
\end{align}
\end{itemize}
\cleardoublepage
\subsection*{Listes}
\begin{itemize}
\item \textbf{Les listes non-ordonn\'ees}

\begin{itemize}
	\item item 1
	\item item 2
\end{itemize}
\item \textbf{Les listes ordonn\'ees}
\begin{enumerate}
	\item item 1
	\item item 2
\end{enumerate}
\end{itemize}
\subsection*{Ecrire en code}
\begin{itemize}
\item \textbf{Sur une seule ligne}
\verb|\begin{align}|

\item \textbf{Avec l'environnement verbatim}
\begin{verbatim}
		\documentclass{article}
		\begin{document}
		Ceci est un texte.
		\end{document}
\end{verbatim}

\item \textbf{Avec l'environnement lstlisting}
 
\begin{lstlisting}
		\documentclass{article}
		\begin{document}
		Ceci est un texte.
		\end{document}
\end{lstlisting}
\end{itemize}
\end{document}